如果要簡禮物當帛金比牠們家屬 你會點簡

定係花牌好d

比5毛佢

又黎

死因無可疑啊喂

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

搵絲打著 Christian Louboutin紅底豆零踭配短裙，送札 紅色 彼岸花俾佢地